[有片] 電筒事件完整版本，屌你老母

一開始人少就大大聲兇鳩個學生，開始多街坊圍就浮現出淆底樣，講野細細聲。
買電筒照田雞，買雷射筆撚貓得唔撚得呀？！
屌你老母成班黑警每日都係到製造社會恐慌！

補充番
深水埗街坊好野！！

【白色恐怖】浸大學生會會長深水埗買雷射筆被拉 200街坊包圍起哄

其實係拉都拉賣果個啦，點會拉買果個，on99

附近巴打落黃金買顯示卡小心，又重手又硬，高强度攻擊性武器拉硬！

老豆搵呢幾個仔啦。。。咁勁

買雷射筆犯左咩法？

深水埗警署20街坊跟著去

據街坊指，一個女生被帶往警署，另外一個男生送往醫院

你唔拉間鋪賣武器？

2030深水埗警署落閘

街坊好波

街坊靚波

黑衫

推

[回應同警察傾計個post] 警世，終於知道點解連登仔咁易比人帶到風向

咁黃金咪是軍火庫

49"螢幕直頭係重型盾牌！

買泥照黑警

最終點？

2033 深水埗警署，40人 圍緊狗屋。 查詢緊跟買電筒被捕人士嘅詳情

警察表示十五分鐘之內進行回應

啱啱好15分鐘🤣

回應左未

推,下次唔出委任證街坊隨時郁手

元朗揸住條鐵通周圍行就睇唔到，好撚野呀你班冚家鏟

SSP警署車場內有十幾個防暴

電筒都係攻擊性武器
咁鴨寮街應該販賣軍火

宜家成班街坊用laser及電筒照警署外牆

日日都撩交打

只許狗官放炮仗
不許百姓買電筒

開始多直播睇，睇緊

痴撚線買電筒都唔得

食屎啦

佢出黎既回應就係：
我唔係呢單案主管，我咩都唔知，仲整理緊資料，你地等下一個十五分鐘喇

黑社會

Push

只要係支持黑警，帶刀斬人都無事

告藏有攻擊性武器拉了， 不是普通散仔 三個便衣係重案組 掉尾好耐 拉學生運動發起人

以後見有義士比人搞
打999話有人暈左 得唔得？
送去睇醫生 仲keep到手機？拖時間

黑社會屌你老母

想借頭借路查佢家宅就真

電筒同超級激光砲係武器？
幾時變咗非法進口 違法擁有？
而家差佬話唔俾買就唔俾買㗎？
係唔係痴撚線㗎？

頭先有個白衫出過黎一次, 又叫D市民企埋一邊
宜家究竟點

就係話佢乜都唔知，叫大家等下一次十五分鐘佢再出黎

强?

羨慕大學生有得用laser point做presentation
拉佢坐返一兩日 平衡下毅進仔心理

又係班死黑警

叉頸條撚樣揾到未？

發夢個隻賤種狗好似強姦犯

今日冇事，所以特登搞事，谷人上街！

買底褲小心，可以焗死人

號召所有人同一時間買同一樣嘢，遮又好、雷射筆又好

再次出場

其實個隻犬出黎 大家又狂屌
人地講乜又聽唔到...
講完唔滿意先屌唔得咩

問緊野就冷静d喇手足.....

up

學生會會長O camp搞觀星都唔撚得?

多謝街坊

的出黎？屌你老母

call馬

D人嘈撚到，比警答左唔滿意先屌啦

想問而家情形點

唉

話唔會交待住，之後會再call齊傳媒再開記者會交待咁話

電筒定laser pointer..laser pointer都合情合法戇鳩鳩

佢打左顯示卡 放過佢啦 手寫唔小心啫

果幾個黑衣人 又冇委任証
明顯係暴徒黎

屌係度拖時間
好擔心入面嗰個嘅安全

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

投訴叉頸果個
投訴叉頸果個
投訴叉頸果個

有時間自己一個人 靜靜地 睇一睇 認真思考

好大機會改變到香港的將來

唔會告得入既

梁耀忠到場

便衣都咁做乜撚都得啦

白頭佬又出嚟柒

佢明顯係想制造白色恐怖喇

最後問，咁請提供落案警員資料，白衣警長竟然答，佢都唔知邊個！

撚貓筆有成3支, 屋企隻貓日日鐘意玩唔同顏色。諗唔到狗會當左係攻擊性武器，唔通D狗眼真係看人低。

唔係聽日無野講

屌佢老味啲便衣狗著晒黑色，扮撚晒嘢

又整多單野比利君雅jer住黎問

推呢個 條片睇到嬲

仲要專燈4條友著哂黑衫
唔係諗住去買laser筆玩貓, 會以為你係自己友, 同你講買去玩POPO下話?

pushhh

router都重手都硬

買雷射筆做present唔撚得?

咁都可以屈鳩人 遲D會唔會
買底版係做盾
買其他乜卡都係就係飛鏢
尿袋+USB線係流鎚
火牛係爆炸品
屌你老母成個黃金拉撚晒返差館封撚左佢啦不如

投乜撚吖
都唔撚知係唔係警察
遲早可以着黑衫話自己係警察撚人
屌

濫權濫到，本來今日好地地，破壞社會安寧就係你班垃圾黑警，屌你老母！

屌佢老母

好彩唔係暗角...

佢告得入至算啦

都on 9 gei

師奶真係屈機

push

重案
屌你係咪星戰激光劍

秋後算賬

d警察要唔要驗驗智商 同動物有咩分別 不如用個鼻索

黑渣

我以為高達粒子炮呀屌佢老母！

早閂左閘

入左醫院之後 警察係醫院等候

個學生買一支
間舖有50 支擺哂出嚟
成個深水埗可能過萬支

咁唔make sense 係人都知告唔入，不過佢係都要拉下你嚇下你都無計，投訴唔到警權可以點

屌你係唔係拖時間

交代個人去左邊同咩原因拘捕
都要搞咁耐

又有記招材料

有條黑警好似老鼠安,閪人有樣睇

黃金好似執柒左
尋晚經過收晒檔

有本事你就禁賣！！
如果唔係的話 我係香港買到既即係合法！！

黑警連警誡詞（03:49）都講錯

屌

記得抄晒班狗冧巴，保留追究權利。

死黑警自己都有啦，屌你

我屌你老母個臭閪真係著撚哂
屌你老母唔係班街坊幫拖真係比人容撚左 屌好撚嬲

律政司會唔會屌柒d警
On99是但執個人告

買隻HDD仲堅啦...點打都唔爛

今日劇本

明顯要每日製造恐佈，挑起民憤，繼而引人勇武再無限loop記者會

手足忍住

以後呢類情況一定愈來愈多

雖然克警已經臭名遠播
會有街坊幫手

不如大家討論下，以後遇到呢類情況，可以點樣合法地幫到當時人？

其實片中 會長被黑衣人撞跌左落地果下，即刻幫佢call 白車入院、驗傷...係咪可行？

原來班黑警換黑衫
就係因為要跟蹤後生仔 , 等後生仔鬆懈
屌你老母

唔係事必要你講嘅，除非你自己想講喇，但係你所講嘅野，我可能用筆寫低及用黎做證供嘅

聽下黑警講左啲咩

捉住佢個個最撚仆街屌佢老母

屌你老母我係咪睇緊雷洛傳？

推
𣎴許百姓點燈
宵禁吧

軍政府 軍政府 呀Sir萬歲

觀星筆定電筒呀 觀星筆係laser喎
兩樣野黎喎

依家四點無野講呀
屌你得番十幾粒鐘，不如講兩隻狗互屌？

只要擬進行的工作不妨礙人員妥為保管委任證，警務人員在任何時候均須隨
身攜帶委任證。便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身
分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認
其身分。

以為自己大撚哂, show一次證件就收番埋, 仲大撚聲聲

認真唔好去醫院

好明顯而家所有CID都會着黑衫
跟住學生，有啲乜嘢事就拉佢返去跑數
第二日記者會又有題材比大sir 講

啲差佬應該mon緊各大學生會玩埋跟蹤
痴撚線

推到聽日民間記者會

黑警死全家

大家之後買野小心
班狗特登著黑衫扮係手足
一定係想chok 你有冇份撚狗
對住唔識淨係話啲野買黎行山/撚貓etc
唔好俾佢地chok 到你

痴撚柒線 ... 笑撚死我
班街坊自動波 屌柒黑警

差人表示：撚貓可以，撚狗唔得

有冇老豆搵仔

我喺到提大家，下次當幾百人圍幾個警察嘅時候。一撚定要喺其他警察增援之前一人一拳溶撚左班狗，如果唔係自己友實比人拉

一撚定要喺有其他增援之前一人一拳救返個義士返黎

咁多人佢又冇gear 下次打尻佢就岩

大家要小心身邊 全黑衫
個樣好撚邪惡 既黑衣人

幫手推上國際

破壞資本市場就係呢班黑警
希望記者會提下呢點

擺明係借口， 捉返去攞電話再慢慢砌生豬肉
順便引人圍差館

真心，今日收隊
因為一定乜柒都入唔到

根本係度做大龍鳯

班狗著撚哂黑衫

下次捉人唔出委任證，
call多幾個街坊落去，俾時間佢拎委任證
例如話“1分鐘攞唔到委任證出來，我當你地黑社會搞事”
街坊們出手制服佢地

唔可以再由佢地無委任證亂咁拉人。
無委任證同普通市民無異，仲要係便衣。

最後咪俾人入差館屈藏毒

慘

RIP

屌，睇到好慶。真係一人買支電筒入去自首

被動式支持反送中

其實拉人做樣

大佬 街坊經過架炸
你一郁狗 D街坊就散架喇

周街都係武器

係咪先

執行職務便衣就掛返個委任狗帶先啦，成班垃圾。以為自己大哂

好撚野
我覺得成件事唔係班黑警自發
好大機會係想瘋狂制造更多警民對立面
而忽略我地主要目標
要記住黑警永遠只係condom
真正最大嘅敵人係邊個一定要諗清
唔好佢地轉移到我地視線
睇完 個人會好熷 呢個就係林奠個目的
想我地比憤怒支配
做出更激嘅事 例如遲下見到黑警直接出手
令民意偏向佢地𠴱邊

黑警去食屎啦
完全零民望 就咁路過都咁撚多人睇你地唔順眼 執法有問題

強調國出售激光劍

再次多謝深水埗的街坊幫手聲援，唔係隨時暗角再屈番你襲警

而家香港仲有冇買電筒既自由？ 我想去行使我既自由

班狗真係無撚腦 係鬧市搞d咁既野
大把人同你玩

屋企鎖匙都係武器, 你死梗啦

條片好似見唔到有委任證?下次見到呢個情況可唔可以打柒佢地先?

你d口吻好似狗
之前d狗朋友佢地都係開口埋口警

有防暴狗到！東京街西，麗閣邨邨口！

放狗諗住是但執件交差

點知執着個浸大學生會會長

吊佢班仆街老母啦
下次唔出委任證
直接懷疑佢冒警 非法禁錮 傷人
撳撚低佢地先啦
咁多人 駛赦佢地？

屌你老母,好撚嬲,一開始咁撚串,市民人多就細聲哂,叫人冷靜
屌你老母啦,仲係咁捉住個後生,話人反抗,後生仔郁都冇郁過
屌你老母,我點知你係唔係基嫁,係咁抱撚住人,好撚嘔心

隻狗係咪正式錄用架 連拉人之後嘅警誡詞都唔識背
「唔係是必要你講嘅，除非你自己想講喇，但係你所講嘅嘢，可能用筆寫低及用嚟做證供嘅。」

成件事 個問題係

1) 嗰 4 個黑衫 突然捉住事主 叉佢頸
個事主本能想掙扎 , 就畀 4 個黑警話佢想逃走

2) 嗰 4 個人 根本全程無出示委任證, 任何一個普通人被 4 個人捉住, 都會本能想掙扎, 根本唔係同唔同警察合作既問題

3) 畀市民圍之下, 都唔肯出示委任證, 根本嚴重有問題

唔係又射TG呀嘛今晚

ssp警察真係之後唔撚洗出黎

張飛又係最前

擺明就係有target 啦，跟住d 學生領袖，一有機會就做野

推,打撚柒果幾個黑衫狗,咁撚串

好嬲

d垃圾狗其實搵人出氣，順便嚇你，製造白色恐怖，佢地拉人又唔洗成本，反正警犬形象低無不低了，狗狗淨係識欺善怕惡，對住d 黑社會就死狗咁。

提早宣佈每日四點搞茶會，就係預左每日都有辣興市民既劇本上演？

傻撚左

啲人起哄叫狗射

1分鐘太多 10秒啦

其實浸大會長係咪比人跟啊
又會一買到就咁啱有犬

冒警 非法禁錮 傷人 刑事恐嚇 搶劫
犯哂5條罪

我去深水埗福利買模型會點？

一定係，所有學生領袖應該比人開晒file

死黑警諗住整死幾件大學生
點知一黎就打大佬
黑警無個好人，睇片同黑社會有咩分別

應該全部會長都有人跟

成件事明顯有心安排佈處

元朗百幾人揸鐵通唔拉
重搭曬膊頭
話電筒攻擊性武器
唔去拉人封鋪比人買
走佢拉買個個

藏有軍事武器

[形象工程] 我地需要強化抗爭者正義嘅形象

海關出張紙咪可以做野，
駛咪咁樣逐個等

我就唔撚信真係咁橋拉到個學生會會長！

上到法庭會唔會比官屌？

【重要】鑑於近日新戰術游擊戰

搵日一齊去鴨記買野有無得諗

利申：發夢

琴日影到有狗換黑衫 我諗依個行動 會keep住 佢地實mon實哂d 學生會會長~~~

白衫再出場

屌 一定有鬼 嘈撚到

關於天水圍被捕少女，有人想出名

白頭佬真係on99咁

屌你老母班便衣仲要著黑色衫

發夢果陣小心有臥底係你身邊

幾時發夢可以去深水埗警署抗議 ，嬲

"只有"一個男子？ 一個都厭多呀屌你老母死黑警

講緊野個個邊個黎 話係自己人個男仔

即係拘捕左喇

驚犬老屈唔使你教

又記招

學生會會長

拉

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

綠光筆一射即縮

電筒都叫攻擊性武器??

搶哂咪 係咪好想出位姐

現場真係戇鳩
係人都知
仲話11點先開記招
林鄭上身

班狗智商咁低點會諗到淨係識恰鳩啲靚仔咋嘛

好彩喺大街拉 後巷拉仲得了

宜家話
晚上十一點，又會搞記者會交待

買枝電筒都要拉要鎖搞記者會屌佢老母

痴撚線

DKLM

軍火庫阿蛇唔敢起

開始錄音機

吊你老母！黑衣狗，屈得就屈，仲以為六七年代呀！
低學歷+低智商，咁嘅行為，真係香港警隊先有！

叉頸果個係邊個! 屌!

下次唔出委任證
直接懷疑佢冒警 非法禁錮 傷人 刑事恐嚇 搶劫
撳撚低佢地先啦
夠人就去馬！

2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....2300....

屌不斷重覆11點我都識啦

問一句，有無人知係唔係狗隻夾埋間舖頭裝顧客彈弓？？

現場D街坊可唔可以靜D呀，等人答曬先嘈啦，仲要係咁射燈，唔好上腦變左D失控popp

D犬淨係會「汪汪汪」咁叫，佢地識講野架咩? 有內容架咩?

死黑社會日日凶市民

元朗白衫人暴徒又唔見你地拉

咪傻啦，你帶支水都話你係用嚟攻擊佢架啦，最穩陣就變返做粒精子，咁就無位比佢入啦

個啊伯邊個黎..

警察有想捉人
勿送頭

卑個波記者 跟左先

封鋪 怕唔怕鴨記班呀叔屌到佢哋敗走唔敢再返黎

死開啦四眼佬，講嘢又一嚿嚿又唔知講乜

記住一被捕心血少就要叫白車

dllm 成9日 欺善怕惡! 元朗嗰日, 北角尋日,死鳩咗去邊?!

冷你老母靜呀仆街含家產 一開波咁惡 人多就笠水

問：xxxxx
白衣sir︰11點記者招待會會交待
問：xxxxx
白衣sir︰11點記者招待會會交待

記者：請問宜家是以咩罪名拉左佢

街坊搶答：我都識答呀，11點記者招待會呀，屌你老母！

白衣sir︰11點記者招待會會交待

屌

為上網data道歉

戒嚴。巴打絲打，我哋可以點做？

Laser！

總督察岑立志

班狗仲串77我屌你老母
無證我撚知你邊撚個？

蘋果信號有問題呀！！

門口d左膠

立場

一比人圍就死狗咁叫人冷靜
自己一開頭就勁撚惡咁話自己冷靜

一冇左套裝，你狗屎都不如呀

屈返你幾條罪都仲得

（二）根據《公安條例》第2條，攻擊性武器指「任何被製造或改裝以用作傷害他人，或適合用作傷害他人的物品，或由管有或控制該物品的人擬供其本人或他人作如此用途的任何物品」。警方會根據相關法例的定義及實際情況，判斷物品是否屬攻擊性武器。如有需要，警方會在作出檢控前就案件的具體情況諮詢律政司的意見。

委任證都冇張

成日講野個個係邊個？BU？

有個詞語叫犯眾憎
唔通林鄭鳩up兩句就好多人橕警咩
大部份情緒都係好憎呢班所謂警察

深水埗明顯反映出民憤就黎爆

wtf

無呀

帶條能出街都可能係强姦工具！條差佬啱啱先講係電筒！即刻話砌藏攻擊性武器！重要有乜就同個官講！唔通白色恐怖到連個官都白左？

淨係答唔知

警察就係法律 你講咩啊

其實根本無問題
班狗比人射得多想製造白色恐怖
嚇到你唔夠膽買
我估入去坐完48無事就算charge都一定鋤唔入

作過
兩個cm一樣
又廢左兩個ac

睇緊喎

好撚彩有cam影住
一陣間屈你藏毒

根據基本法 第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

佢地唔比委任證就屈佢冒警打左佢先啦

深水埗屈字堆黑警！FB搵到！歡迎share!!!!

林奠 唔再做啲野平熄民憤 遲啲真係拆晒成個香港佢都得

4個圍1個又叉頸又屈
做埋d陰質野 小心報應

阿蛇全程揸住所謂武器嘅袋，都冇放入去證物袋。真係唔知點拎上庭當證物了。

班狗其實係咪曲線支持緊罷買行動？
無論買乜撚嘢 拎乜撚嘢都係武器

有曬樣，要唔要點名簿揾佢出嚟

左你老母咩
個個露晒面你想佢玩街霸啊

狗都不如

街坊一人買一支laser pointer 同警察講係咪全部都犯法，全部都要拉

😏😏

呢條唔係俾佢偷偷del咗咩

圖三sunny咁款

到底拎咪話係自己人個男仔邊個 有冇人答到我

屌你連啲阿叔師奶都睇唔過眼屌七佢

嗰班賤賊佢地好想令到全香港個個買支電筒防身

認撚住呢四個黑社會
恰細路就叻 比街坊圍屌就笠水
我屌哂你地老母啦！

有理由懷疑福利係大殺傷力軍火庫。

好在有ssp街坊 cls買laser 都拉
無人睇到又係任佢吹
恰9學生 正垃圾大蝦細

佢話：我地會長
應該係學生會同學

以後處理方法：
第一步：要求在場人士冷靜
第二步：要求出示委任證
第三步：再次要求出示委任證 並提出一分鐘合理時間
如一分鐘內無法出示委任證 即當作冒警處理
在場人事在以合理武力求出被非法拘留人士

袋住枝電筒同法官講 攻擊性武器？

但真係嘈撚到我聽唔到
可唔可以等佢講埋先再屌到佢反皮
plz

有咩11點記者會講

狗想引人圍警總，大家因住情況，自己因住風險決定去唔去

要記得，有班福建幫係北角等緊人

屌你老母 而家又識得掛狗牌?

Up

不過人都唔係現場
點放

Search 立場無呀！

好似係副會長，自己人黎

大家真係冷靜啲。。唔好俾佢煽動到。。我而家都好撚嬲。。但我覺得佢做咁多嘢都係想撩慶我哋。。千祈唔好中計現場手足

撚狗姐

既然買果個要捉，點解唔捉個買先既？

btw已comfirm學生會會長入咗明愛醫院

3個ac 就廢左
你地係咪弱智
警察部專請廢人上網都唔識玩

我平時都是看蘋果，沒試過其他channel！

推
黑警 冚家剷

入咗醫院冇人咪掛返出黎
都唔係用黎畀人睇

同一支莊 幹事成員

屌，佢係老屈你，你買舊豆腐都拉鳩你

簡介呀

基本法你話delete就delete

仆街黑警

蘋果

買高達

明顯醫護要求

留番街坊玩下算，個個都無裝，不值久留

痴線，有冇咁敏感，話下都唔得，睇live睇到勁辛苦

唔緊要，拎去

Diu9佢地特登著黑衫黑褲。。明想做人

今日唔好開佢地拖住
依家大撚把料鋤死佢地

但怕垃圾poop搵鬼搞事
現場巴打小心
費事比佢地聽日有野講

個post 咁多頁
千分之一個cm
同時兩個upvote
你地3-5人一齊番緊工？
食左飯未
有凍撚水

本身諗住今日去買幾支做後排

街坊好波!!!!

總之各大學生會既代表，以後出街要準備隨時被屈被捕，做好心理準備同保護自已

謝巴打，香港年輕人的東西跟不上。。

最後點？

買黎照下伯母隻蟹個深度呀on9仔

深水埗好野! 仆街黑警過街老鼠

連儂牆 係咪又會見到佢地？

明天記者問呢件事 克警又過骨（721單野 ）

仲圍。直情開鳩果4條狗波啦。咁撚柒寸？防暴未黎都已經打撚死左你啦冚家剷。

推爆佢

屌你老母
你條死5毛on9
廢你老母
起我底啦你條垃圾
懷疑你條垃圾先係打手

#老豆搵仔

#香港需要你#世上只有我地係香港人#五大訴求#不分化不割席不篤灰

唔好客氣，多謝你
在Facebook找"立場新聞" ，睇多d

on9到仆街
我屌佢老母
話我係鬼
我屌你老母啊

四隻狗恰一個細路

根本佢哋諗住聽日冇新聞就搵嘢嚟做。。唔係聽日記者會有乜講。。警察等於法律？我呸

呢d case告得入先算
有律師就得啦

一人一post
#攻擊性武器

黑警死全家真係無錯

仆街仔
成5-7個巴打一齊推啊
屌你老母
死仆街
話我五毛
我屌你老母啊

你睇我另一個post仲同d巴打傾緊買邊枝，大佬，買來同隻寵物玩姐，痴撚線架！

深水埗狗竇同狗竟然得罪深水埗街坊

聲援浸大學生會會長!!!!!!!!!!

有冇人通知校方幫手？

by

問乜都答11點記者會

普通市民買野，法庭都判唔到你有罪啦
等律師幫佢好過啦

兄弟姊妹 要小心

好肯定有狗跟哂有頭面嗰啲

會因少少野都入

大家小心

不受傷不被捕

幾時買獲都話個獲蓋係攻擊性武器？
各位師奶小心犯法

學天文，睇星星唔比？

明天去買支先

買朱古力都拉呀，啲狗食完會死㗎

我每句都屌緊狗
係得你燥底
Eq低到咁

你老母就飲凍撚水
仆你個臭街
死傻鳩
亂鳩咁up就以為啱啊？

屌你老母，死社會。

直情打9果4條狗啦 仲要係便衣 撚知佢係咪黑社會

朱古力？拉得！宜家懷疑你想毒狗！

連自己上司邊鳩個都唔知，開記者會咪一樣乜鳩都答唔知，況且門口成堆記者，有咩咪直接講

買個3M口罩，點解要check身分證？

好啦，唔嘈啦
一齊屌狗啦
講下除左凍撚水仲有咩野可以加比狗飯

收皮啦你
我邊一句冇屌狗？
收皮啦垃圾
又想屈
做警犬做到你咁低裝

樓主個名

凍撚水係比警犬飲
你燥咩

成班黑警中撚晒邪，真係屌佢老味！圍佢班街坊又忍到手，三條便裝融撚左都無人知

買黎做乜其實心照唔洗講 但係告到乜野?

連呀婆呀叔街坊呢班熱門藍絲群組都睇唔過眼

乖喇好小事，一齊屌警畜好過

依個擺到明係一個陷阱嚟
佢地驚呢幾日會冇事發生，咁4點鐘個記招就會冇嘢講
冇嘢講就冇人理佢哋
所以依幾日他哋會搵唔同理由去亂拉人
等我哋去圍警署、大叫 「光復香港 時代革命」 「香港警察 知法犯法」
甚至係出現衝突畫面，火魔法師
令到4點鐘記招可以有野講，有片播

屌，買嚟夜晚觀星食㗎
你做拎嚟餵你咩啊蛇

驚賊不如立法禁買禁賣禁入口雷射筆喇

一人渣一支Laser Pointer去自首啦。

唔知依家正規投訴機制仲有無效，可能一人一封投訴信貼滿各大連濃墻，畀全世界都知道黑警嘅惡行，仲嚟得有效

如你想投訴警務人員，你可到任何一間警署或投訴警察報案中心提出，或登入警務處的電子報案室，遞交網上投訴表格。

投訴警察報案中心
地址 : 香港灣仔軍器廠街3號堅偉樓附翼地下
（中區警署側）
投訴熱線 : 2866 7700
傳真 : 2200 4460
2200 4461
2200 4462
辦公時間 :
星期一至五 上午7:30 -- 下午6:30
星期六、日及公眾假期 休息

隨身口罩隨時開波

我dllm啦
話我係警犬
佛都有火
我屌你老母啊
亂鳩咁講
我琴晚通宵屌鳩分化撚你都訓撚左啦
仲話我五毛警犬，嬲撚到仆街

8月9-11日 機場見
8月10日 大埔見
8月11日 維園見

推！

我每句都屌緊狗wo
聽到凍撚水就燥

請善用起底功能

啲黑狗著哂黑衫黑褲，唔好俾我估中，佢地褲袋肯定仲有口罩，呢班狗肯定响人和平遊行果時做左唔少污糟邋遢野

警犬：製造大殺傷武器

所以宜家要靠記者同真街坊去做嘢
片入面個右邊啊姐真係好好
係咁用悲憤tone講「無可能㗎喎，你咁屈學生哥...」

正宗黑社會，乜都要型，柒左就靠屈

方仲賢媽媽求救！
(緊急）方仲賢被捕前片段或人證

聽日本身想去ssp買 而家都唔知去唔去好

ssp 街坊高質

記得唔好搞二級歷史建築
唔好畀位人入

你收皮啦
你覆我個reply唔係同我講係同邊個講
司馬昭之心，路人皆知啦dllm
又話我同警犬返工又剩
我dllm啊

食左飯未
有凍撚水

唔係同我講唔通同你老母講呀？
死警犬

夜晚11點到時咪又係講廢話 唔放人
又或者屈9佢其他罪

啲市民同學生會會長由頭到尾都好克制喎，用咁既理由屈人真係好低莊

好彩香港大部分市民仲有良知

屌你老母臭閪 咁撚低庄，乜人都睇唔過眼

關你撚事咩死黑警

仲有九個字，一個等睇表演花式撚市民叫等聽日四點

可能係陷阱 不過好撚嬲
屌你老母4隻狗串柒柒見到想打 , 不過佢係條街到咁多人仲咁撚揚真係特登

記住心口痛要留院檢查呀

推爆佢呀

真係火都黎

到時咪又係話有攻擊性武器 之後完 真係屌佢老母

就算我買把菜刀都無問題

香港幾時唔俾煮飯切菜架？

你估深水埗係元朗國呀？

果4條友咩撚都無
開鳩佢波係最直接做法

唔明街坊就咁叫囂

你指邊個？

睇到我想打爆個電話

認同
著到全黑

咁要立法規管雷射筆先

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理

4條撚樣 個樣衰撚到
唔出示委任證 比著我會以為黑社會 爛仔

屌那聲，正屎忽鬼，唔好叫特區政府，改叫香港軍政府，

睇到嬲到係咁打張床
如果係現場實忍唔住打死一兩隻狗

爛仔

請你立即打爆

仲要小朋友一支，老友記一支，咪等法官判囉，判你濫用職權呀畜牲

痴撚線,委任證又冇,點知你哋係咪黑社會?我係班街坊就圍毆佢

真心做驚賊唔值得尊重

小心發言，一陣黑警見到你話係屋企嬲到打張床告你襲警

DLLM好撚嬲啊

貓頭鷹 D15個啲點算
大大舊

屌你老母垃圾黑警

啲狗成日人多蝦人少 一開始就大大聲嚇人又郁手郁腳 佢地幾個著便衣 又冇背心又冇證掛係身 鬼知佢地係狗咩 如果我係個學生行行下街俾四個男人搞都會以為係黑社會啦 仲唔跑走咩
見有街坊幫學生就死狗咁樣 佢地唔係唔知而家自己作為警察係幾咁黑人憎啊？ 仲大大聲凶個學生

留意番，啲便衣個個著黑衫，各位要小心

好啦 claim down
我認我想撚下每個可能既3/5毛#252樓
真係唔洗燥既
槍口對外

街坊和理非做到野

大家搵日一齊去黃金買電筒 OKAY?

睇到好想喊
在場啲師奶同大叔都好幫手
好多都真心想救佢
多謝呢班深水埗街坊

啲黑警個個都黑衫

屌，激光都攻擊性武器
咁香港幻乜撚嘢彩詠香江呀

買高達就大獲了⋯

唔好睇小街坊 尤其是女人嘅力量

人神共憤，屌

學術討論

如果膠袋被街坊一手攞左，

一掉散鳩哂，一地都係，咁執番都唔可以當證物，得唔得

或一掉跟住搵唔番，又得唔得

總之大家小心

咁你姐係迫準備左幾十年既解放軍出手姐！

屌你老母細路都恰
無一隻狗係無辜

如果真係 違禁品, 真係軍火之類,
藏有都會有問題, 可以告,唔一定要拉賣嗰個。

但問題係 依家只係單係一支 雷射筆
就算依家一街都係為咗射撚到班狗仆街嘅雷射筆
就算一街都係高功率
咁又點?
班狗拎唔出你射撚柒佢嘅證據
都係無撚用
我話我係觀星
你吹撚我漲?
就正如 我屋企有把利到仆街嘅刀
你影唔到我斬人
你都入唔到我
依家人地電都無粒喺入面
我唔知你可以憑乜去拉佢

林鄭最想我地暴力個point 幾好

買個機箱又係仆街

嬲撚到傻 壓佢個肥仔仲要細細聲同方仲賢講野
好撚似恐嚇
聽到佢話自己係學生會會長就係咁打量
屌你老母臭閪

可以用民間記者會澄清嗎?

無錯 其實都唔需要答 一支電筒都話攻擊性武器 仲有乜好答？

諗咗我2秒點解要買泥

宜家懷疑你用黎藏屍！唔好咁多野講！我第一次警告你！！！

冇委任證即係非法禁錮啦
班自認係狗既叫極都唔show出證 自衛都合理啦
條片拍晒架喎 真係自衛有冇得打？
法律撚

條條片我都嬲
屌 一開頭大大聲 擺明想屈人有反抗再打鳩人
以為大聲講就係真

其實係咪已經搵人跟住各大學學會會長？

咁你唔去封人間舖拉個老闆

警察想殺人

最後點

宜家可以轉睇有線直播

落左全閘

多謝班街坊！

話11記招，然後落全閘哩曬係狗屋，叫救命都唔應

千祈唔好買gtx690， 畀人話藏有核武器

放上youtube, 推上熱門

唔緊要係咩啦
兩樣野都叫到武器下

我無野講

買雞蛋都拉啦，話我會掉佢

停車場隻白衣狗偷望，立即被發現

屌你 我去鴨記買電鈚,蛇鉗,他筆
咁咪分分鐘比人捉

8月9日，木星和月亮將在南方天空中貼的非常近，對於夜空觀星有小小福利，亦是英仙座流星雨的高峰期。

真係老屈㗎喎屌！

不合作運動— 每週罷買日

全港賣菜刀既請立即關舖

睇有線，終於見到會長！

（買雷射筆都拉得！！）警方濫用施法程序，志在麻煩示威者，浪費公帑。

死黑警我屌你老母元朗721周街黑社會攞住水喉通同藤條重要打埋人你話無攻擊性武器

細路哥依家買枝成條鴨寮街都有既雷射筆你即刻拉。

會長學生交待

局入面旗手full gear ready囉

好睇

仆街死黑警
真係睇同好嬲
光天化日砌生豬肉
仲要聲大夾惡

聽日下午六點深水埗買電筒

嘩, D人開始上豬咀, 應該今晚又開片

買指甲鉗犯唔犯法？

學生會話暫時未落叉廚

連d呀叔都上曬手套

仆你個臭街
死黑社會
咁樣老屈個學生？

年輕的真係要小心
你出街買野都唔好著黑衫呀
發夢都唔好著短裙
有d得個普通口罩就行來行去
帶多個黑超都好平姐
講真而家唔係玩㗎
後生仔出街係超高危

呢單可以 大做文宣
警察想捉人
勿送頭

之前天水圍至被狗食左七十幾個
手足小心

卑個波記者 跟左先

屌你老母，雷射筆都拉，裝修佬地盤佬仲駛番工？

HKER TOGETHER STRONG!

黑警成魔之路 —史丹福監獄實驗

仲有17分鐘

死黑警屌你老婆

同學仔記住條差佬講嘅野！電管係攻擊性武器！即被拘捕！

黑警屌你老母

真係好無人性...自己黑警完全無成本鳩拉人
然後被佢亂告個個人要用自己錢請律師打官司
加埋時間成本...有冇搞撚錯呀呢個政府...

狗:變做精子做咩？係咪想捐入狗乸度，意圖強姦黑警?

你以為襲擊警嫂無代價呀？

倒數11分鐘

盡情屌我冷氣軍師散水撚中計撚啦
但係今日真係成個局黎，現場嘅冷靜下諗下聽日佢地記招可以講咩...
冇野可以講呀！因為冇事發生呀！
但如果你地比人激嬲，狗屋有咩事佢地就又有野講... 特別係呢種亂拉人亂屈人又死都激嬲街坊嘅行為，真係效果特別好...
雖然就算有人有行動我都唔會割，但真係好想大家冷靜下先再決定見到現場街坊好激動我明白架
但唔冷靜再做決定我地就同狗冇分別
要有勇有謀呀
P.s 見到有個post話深水埗2215左右有街燈熄左
琴日黃大仙熄燈清場之前都試過熄街燈
大家小心

（預左比人屌 次次一講有機會係局/劇本都比人話係鬼
Dllm係咪真係以為成個政府都冇腦呀
捉人個個冇腦咋
上面個d個個讀咁多書 語言藝術政治手段佢勁過你10倍）

其實今晚我地好似俾🐶撚返轉頭,
佢地攪少少小動作就引晒班手足/街坊出嚟,
🐶就食花生, 家陣就罷明用武力

612 基金
都唔知夠唔夠錢
係咁送頭卑對家
希望大家be water
義士好需要

一人帶一粒筆芯電磁
然後去警局門外大叫自首 藏有攻擊性武器
屌你老母死黑警

街坊😭

點知你係咪福建幫, 就咁話自已係警察就得

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

以後處理方法：
第一步：要求在場人士冷靜
第二步：要求出示委任證
第三步：再次要求出示委任證 並提出一分鐘合理時間
如一分鐘內無法出示委任證 即當作冒警處理
在場人事有權以合理武力救出被非法拘留人士

歡迎提出更多有效方案
總之 一個都唔可以比佢用狗招再拉返狗局
要反擊 唔可以再鳩嗌了事 仲要比狗屈非法集會！

?

變相即係攪埋鴨寮街啲商戶者. 你咁樣邊有人敢去買野啊?

死黑警啲態度仲衰過黑社會，爛仔！

其實見人多就打撚柒呢四個冒牌警察再綁住佢地啦

鴨記是香港一大旅遊點，大獲

疑點歸於被告啵
有人用唔代表市民買係會拎黎作攻擊用途

留意d便衣開始著深色同黑色衫

仲要檢驗就拉人

睇反應你兇過學生佢唔撚驚嫁

好彩佢唔係暗角俾人拉，唔係街坊都幫佢唔到
希望快啲放返出嚟

你買頭盔都當你攻擊性武器
任鳩佢砌架啦
佢懷疑就得架啦 警權無限大

有無人一齊報案 係鴨寮街發現軍火庫

雷射筆變雷射槍，原子筆都變厚子槍啦

休班期間，當市民弱智？

其實present有機會用鐳射筆

係咪特登跟蹤佢搵位入咁cheap

18cm長=管有武器
你地買假鳩小心

律政司邊個做呀頭

你老味

帶電筒就叫管有危險性武器

元朗班牛屎佬拎曬籐條你又扮睇唔到

睇官，唔係絕對，司法制度雖然話有根據有行事準則，但其實好主觀

cls 又會咁岩幾個休班警
一定係放蛇啦

屌你 係人都拉！濫捕 死黑警

遲早班後生仔，幫老母落街買把刀，都話你藏有攻擊性武器

買隻hard disk分分鐘俾人告襲狗

問佢點懷疑佢用黎攻擊人，答仲調查中，咁當時經過點解會即拉

推呀，等多啲人知真相

佢應該係想係唔係都塔人返去坐48hr

買十枝同貓玩就要比人拉

擺明老屈

個女仔咩事？

屌你老母 好撚嬲
一定要起撚左個叉頸個仆街底
打佢老母臭閪個閪樣賤撚到

毛媽到左

貼比未睇既巴打

Popo著哂黑衫係咪驚飲凍撚水

此片要推

黑警話有人用强光令到人唔適服，是咪講緊佢地

睇完嬲撚到

要推俾所有傳媒睇

黑衣暴徒

最後個男仔點？？？

死仆街
講一套做一套，講撚到自己幾慘幾慘
又亂咁拉9人，合唔合理懷疑心照啦，咪又係想拉9人威威
抵你過街老鼠

依家深水埗狗屋就係民意

佢真係痴撚線
咁買盒鐳射大炮返屋企砌咪仆街

以後師奶唔撚駛買菜刀啦
要全民用膠刀
唔係如果會比警察拘捕

表揚黑警既機會黎喇！叉頸事件係咪可以告謀殺？

·

大學生present 用雷射筆 好正常。
普通office 都可能有幾支啦。
係咪要禁埋啊？？

好撚火

呢個係你個人腦補出嚟咋
唔通你落街買把刀，我腦補你買嚟行兇搵差佬拉你，你會覺得ok咩

差頸正仆街 屌你老母閪想殺人咁

鬼佬好勇武

唔係隨機捉人，隨機捉學生會會長既機會少之有少。好明顯係黑警放針專針對一啲有代表性既人黎捉搞大件事
要引起你地班人出黎圍警局再暴力清場
徹查警暴
徹查警暴
徹查警暴

射左彈...

睇住呢四條友變臉

聽日記招 一人拎一支出來 問佢係咪都要拉

咁都告得入嘅話真係香港法治玩完，毅進仔可以做埋律師個份。

個淆樣慢慢浮出黎

完美演繹送中條例文宣請廣傳

出左 TG
Be water and be safe

屌佢老味電視都聽得多啦 做埋狗都錯

志在拉佢返去坐48個鐘
嚇下佢

今次好彩有熱心街坊對狗無信心
由頭影到落到尾

咁快咁大量到場，好撚鬼！！